你唔搞佢無人提，刪左佢就個個都睇呢七分鐘身有屎既片

收咁多人工個腦裝屎

PUSH

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史